<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <DruFungus.label>Сушеные грибы</DruFungus.label>
  <DruFungus.description>Сушёные грибы — продукт питания со специфическим ароматом и вкусом, получаемый путём сушки свежих съедобных грибов. Сушёные грибы после предварительного замачивания могут широко использоваться в кулинарии, например в супах, рагу, солянке, соусах, начинках для пирогов, грибной икре..</DruFungus.description>

  <DruFish.label>Сушеная солёная рыба</DruFish.label>
  <DruFish.description>Процесс состоит из двух этапов: засолка и сушка. Засолка обязательна для продукта без термической обработки: соль уничтожит паразитов, если они есть в рыбе, и затормозит процессы разложения.</DruFish.description>

  <DruFishPlastic.label>Сушеная солёная рыба в упаковке</DruFishPlastic.label>
  <DruFishPlastic.description>Процесс состоит из трёх этапов: засолка , сушка и упаковка. Засолка обязательна для продукта без термической обработки: соль уничтожит паразитов, если они есть в рыбе, и затормозит процессы разложения.После упаковки в пластик можно хранить почти вечно.</DruFishPlastic.description>

  <MealFishAndBeer.label>Пиво с сушеной рыбкой</MealFishAndBeer.label>
  <MealFishAndBeer.description>Пиво и рыба словно созданы друг для друга.</MealFishAndBeer.description>

  <Yzvae.label>Узвар</Yzvae.label>
  <Yzvae.description>Узвар-Компот на основе сухих плодов, сухих ягод или сухофруктов.</Yzvae.description>
  <Yzvae.ingestible.ingestCommandString>Выпить узвару {0}</Yzvae.ingestible.ingestCommandString>
  <Yzvae.ingestible.ingestReportString>Выпивает {0}.</Yzvae.ingestible.ingestReportString>

  <Druchips.label>Сушеные чипсы</Druchips.label>
  <Druchips.description>Сушеные чипсы - закуска, представляющая собой тонкие ломтики картофеля.</Druchips.description>

  <DirtyEthanol.label>Брага</DirtyEthanol.label>
  <DirtyEthanol.description>Брага - спиртосодержащий получаемый в результате сбраживания сахара или других сахаристых веществ и предназначенный для последующей перегонки через самодельные аппараты.Соединение с множеством побочных эффектов.</DirtyEthanol.description>
  <DirtyEthanol.ingestible.ingestCommandString>Drink {0}</DirtyEthanol.ingestible.ingestCommandString>
  <DirtyEthanol.ingestible.ingestReportString>Drinking {0}.</DirtyEthanol.ingestible.ingestReportString>

  <Ethanol.label>Этанол</Ethanol.label>
  <Ethanol.description>Этанол — органическое соединение, относящееся к классу одноатомных спиртов. При стандартных условиях, этанол — это летучая, горючая, бесцветная прозрачная жидкость с характерным запахом и жгучим вкусом. Действующий компонент алкогольных напитков.</Ethanol.description>
  <Ethanol.ingestible.ingestCommandString>Drink {0}</Ethanol.ingestible.ingestCommandString>
  <Ethanol.ingestible.ingestReportString>Drinking {0}.</Ethanol.ingestible.ingestReportString>


</LanguageData>